點解叫連登？

我覺得叫拉登啱聽d

支持叫拉登

上次聽人講話叫拉登驚街外人以為係咩衰嘢 引人誤會
所以唔用拉登

Line登